如果記憶可以send落sd卡到

要幾多tb先夠載

想睇返細細個睇果套AV

42Gb/day